球場上講得最多既野係咩

屌你老母

打波先嚟落雨

傳波阿屌

依時依時

ching ho ball

Pressure佢

Check ball

check ball指定
no check forever

叻高叻高

屌

有鬼